真暴徒係公眾地方 無差別打人 老人女人細路照打

終之於法？ 屌你老母

報警半粒鐘先黎 警署都落閘
交稅做乜撚野 養隻狗都無你班黑警咁衰